日本TBS台綜藝導演話雖知不可行 但喺YouTube 整個「積極去感染新型冠狀病毒企劃」必爆

真係搏屌

此節目director

其實佢都戴定頭盔
話勁努力下都感染唔到就最好

去轉武漢囉咁巴閉

已經好多人咁講

push

佢del咗post了

成班人叫佢地去武漢

班人死晒電視界會好好多

仲叫佢全個台去晒武漢採訪

有幾冇腦

應該係覺得懶好笑咁衰咗囉